我今日同個小粉紅大陸人傾左個幾鍾.

屌你老母我正一傻閪黎
拎d時間打飛機好過

有啲人真係好撚蠢
放棄佢地算啦

真係好痴線
64唔信, 習近平帝制唔信, 外國新聞唔信
黨報岩哂 ban fb 係保護中國
我好撚後悔以為佢地會識聽人話呀仆街

以前打機識時開一班大陸仔
佢地俾大陸啲新聞洗哂腦，連因為咩事會發生呢一連串既野都唔知，一嚟就淨係識屌港獨
我都廢事同佢地解釋

對無腦小粉紅，不妨考慮下面呢招？睇完幫手推下，THX

大陸人對反攻大陸的建議